4歲弟車上摸到槍！結果好奇一扣...意外爆掉6歲姊的頭

美國喬治亞州保爾丁郡（Paulding County）一名媽媽日前準備載著6歲女兒和4歲的兒子出門，沒想到4歲小男孩卻意外在車上發現一把槍，竟拿起槍扣下板機，當場把6歲姊姊的頭打爆，事後母親見狀趕緊將小女孩送醫搶救，不過女童2天後仍不幸身亡。

綜合外媒報導，當時媽媽凱利（Millie Drew Kelly）好不容易把2個年幼的小孩帶上車，結果汽車引擎卻發不動，並下車察看車子發生什麼問題，同時尋求協助，沒想到下一秒卻聽到槍聲從車內傳出。

事後她趕緊回車內查看，卻發現4歲兒子疑似找到她車上的防身槍枝，並好奇拿來玩，結果意外扣下扳機擊中姊姊頭部。而這幕讓她嚇壞，趕緊報警請求協助，之後女孩被送往附近醫院搶救，期間女童傷勢一度被控制，不過經過兩天後，小女孩仍因傷勢過重身亡。

對此，當地警方表示，槍械雖能自保，但仍是非常危險的東西，並呼籲民眾，應妥善保管，並遠離孩童，避免類似悲劇重演。至於，檢方也表示，因男童還小且完全不知自己做了什麼，將不會對案件提出任何指控。

好似中二漫畫中二主角既開端

child登仔支持槍權
呢個一定係fake news
一係個家姐想強姦個細佬搞到佢開槍
樓主=五毛

你叫個細路日後點面對佢老母同自己

唔係要好大力先扣到既咩
以前玩氣槍,都勁硬個扣

咁三家姐呢

家長問題，咁容易比小朋友拎到

你真係無腦 問題分明唔係槍度啦 呢單新聞 換成其他野 慘劇都可能發生 比如換成刀 比如藥 小朋友食左死埋 唔通你又話 要禁藥？ 根本上 所有野落到小朋友手都會危險

問題係家長無做好 無收好支槍 上晒彈亂放 講野之前用下腦先

1. 槍彈無分開放
2. 槍無上safety

結論：佢老母唔識用槍

唔該唔好扯到擁槍權係壞事 係洪水猛獸
我工作地方日日八九幾萬人都帶槍
全部全自動步槍 又唔見有事

緊係支持無鎗權啦
有鎗啲奴隸自然就難管
華人/支那人呢啲低等人種一世都唔可以比鎗權/民主佢地

1防身用點會分開，有賊衝埋黎個老母同賊講，等陣，我去拎返子彈先？
2合理

你做嘢嗰度有事嗰陣就大鑊啦，上次咪有個人返入軍營進行恐怖襲擊囉

同意Second amendment, 不過都要加強管制。

其實支那去到90年代都一地槍
佢地既民兵政策同文革都令到好多輕武器流落民眾手中
槍械問題更多係源於歷史文化同生活環境 同奴唔奴性冇關係

child登浄係睇到d人死係槍下幾慘
香港每日幾多人比社會迫到跳樓
香港一定係一個超越緊美國社會 咁安全

呢個一定係老母疏忽啦
大人用槍都要學過
有乜理由俾個細路搞兩搞就開到

就算唔係佢錯，都好大陰影同罪疚感，大過分分鐘精神有問題去自殺或倒返轉去殺人，真係講唔埋

用下個腦啦

都唔知係咪佢老母有心

竟拿起槍扣下板機 安全鎖都冇

個女唔係個老母親生

家長疏忽
關把槍咩事

你個人落咗車枝槍擺車度又點防身？

5毛又入黎
呢單野擺明老母錯

4歲夠力抆雞？

俾你自己開槍殺咗...

呢d新聞年年都有
當然係老母錯

但係有槍就會有意外，梅菲定律 可以出錯既就一定會出錯
唔好講咩同槍無關
你或者話刀都插得死人，但係拉一拉制就爆人頭，真係嚴重好多
不過美國人選擇以呢個代價換取"自由"，無野好講...
佢地有選擇，可以住d槍權嚴d既State

無保險鎖？

兩隻手乜柒都扣到啦
你個嘢係咪壞咗呀

有啲槍冇safety switch
例如好多人carry嘅glock

應該本身chamber左，我估係glock, 冇保險鎖

所以多數都清槍
退彈匣
手動拉兩次確並用肉眼確認仲有冇子彈

如果storage 既槍，唔chamber, 細個既細路就唔會夠力用，安全翻d, 又杜絕走火危險
都發生事既時， power stoke 枝pistol都好快姐其實

麻煩版主del post
我唔想比D五毛入位話槍權咩咩咩
拉去侵果度

呢個細路女唔死都死左
過左去
其實冇咩好討論

唔識得槍既運作
但據我所知唔係要拉一拉先可以開槍㗎咩

咪係，咁感冒藥當糖食死左，又要學禁槍咁禁藥??

你咁講防身但支槍擺係架車到做咩 正確做法應該係唔跟身既事後就唔應該上彈 到你落車支槍隨身之前就要上好彈先再safety mode放落袋

上咗膛 啪埋保險掣？

點解會上左膛

會唔會老母殺個女扮係個仔射

無safety 仲上定鏜⋯⋯

秒

拉下雞半秒唔洗
佢呢個"正常"舉動殺左佢個女都係好正常

Put a gun against his head
Pulled my trigger now he's dead

屌原來又係條五毛開嘅post

放把上左膛既槍係車到 vs 一生人唔個遇唔遇到一次既打劫
我唔知邊樣風險大d

你係軍人點同啊

完美演譯

屌你老母

感冒藥邊有咁易食死

識解鎖差醒

Ching翻咩工

俾人爆頭都頂到兩日

你放把刀係到防身小朋友拎黎玩吉到
都唔會咁傷 槍wo大老
用少少力禁下就殺到人

人地a-10

GoNavy你都唔識好打極都有限

下下擺低就unload
拎上手先上好似唔太現實
搞搞下肯定變長期冇彈
有落安全制唔係應該已經防止到誤射？

可以整輕trigger，所以有可能？

走火
當然現代嘅槍好少呢個問題
但呢個係基本動作
正如棍波要熄車1波/後波
冇人迫你做
但出事自負

你都白撚痴
咁而家支那有無鎗權啊？
事實上支那/香港/華人民族就唔可以有鎗權
做咗二千年閹人
點解要無啦啦比你班奴隸有反抗能力

美國好似有d地方唔俾跟身
一定要放係車上某個位
最大問題一定係個老母無上safety
我唔信個4歲細路會識解safety 上膛 同扣板機

唔同意既話你可以反駁

仲奇怪walking dead 可以提左幾季點開槍都要提個safety 原來真係有槍嘅人都會唔識

連登神探：可能係個老母set嘅局

一係fake news
一係個呀媽殺扮係個仔誤殺

4歲點拉雞？
又識解safety lock
又準到head shot
想問後座力有冇整傷埋個4歲仔

媽咪，點解姐姐成日跟住我既？

手榴彈傷害範圍可控制？
核原料輻射範圍可控制？
拋2個自以為反證出黎以為自己好威

無錯 你問下美國點解淨係槍合法啦

至於，檢方也表示，因男童還小且完全不知自己做了什麼，將不會對案件提出任何指控。

你以為啦

傻仔

刀，鎗都係單點破壞
用範圍性武器合理化自己既柒

咁睇得起華人比槍你咪又係繼續返工

咁就要分清楚d啦 刀係近距離
槍係遠距離 咁你做咩環拎刀黎合理化槍呢

刀唔係我提
咁弓箭呢

咁點解遠距就唔合理？

唔錯

你唔比個細路天生神力？

講笑姐

係撞到2個賊既距離用手榴彈有幾個可能性
炸死1件
炸死2件
炸死2件炸鳩死埋自己
未計亂飛既破片可能炸埋其他人
講野前用下腦啦

你唔提大把你既同志提
弓箭好多國家都禁

可能老母個支槍係無安全制或者冇lock到

到你急起身要用嗰陣唔記得cock slide就柒碌

全球第二大空軍

刀係廚房刀呀 刀合理 因為個個人都要用刀切野囉

槍嘅safety得一個

就算用有external safety嘅槍
細路仔都有機會deactivate到再開槍
最好做法就係槍跟身唔俾細路掂到
又或者umload枝槍

將枝loaded嘅槍放喺細路仔附近係真係等住出事

Mama..uhh~~

示警一定要向天開，唔可以向水平既冇人方向開
2個人渣槍一定贏1個人渣槍，咁唔洗打仗啦，鬥人數得啦
睇黎你諗野得一條路，傾黎哂氣

其實2nd Amendment係講
"A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed."

所以你啱呀
人民唔應該淨係得槍權
而係要有武裝自己嘅權力

又無視手榴彈傷害範圍既不可控性
完美演繹金魚記憶啊依位巴打

爆破範圍15m,你可以點樣係咁短時間判斷到要扔既地方冇人啊

美國呢？講其他國家把撚呀
單新聞係美國呀

個人觀點，
其實槍權黎到21世紀，自衛既意義大過係唔係用黎推翻政府
就算平民同警員/軍隊渣住同一支槍
平民都係唔會夠受過槍械訓練既人打
但係係自衛方面，由於美國(特別係窮既城市)治安真係較差
而槍係可以無視體格(同埋可控)既一種壓制力極大既武器，好適合用黎自衞
加上如果人人有槍，打劫/犯案既成本會上升。本身可能係打暈個目標就成事，但係知目標有槍，結果變成有可能要槍戰/中槍/殺人被捕。其實反而係減小左犯案

你岩 槍都係個個人都要用
一係用黎防衛 一係用黎攻擊
地獄鬼國

咪講左手榴彈問題係容易做成無辜傷亡，巴打又表演金魚記憶

恰當訓練會令到手榴彈傷害範圍可控
你要扔又要傷唔到無辜既人
剩係判斷既時間都比人射瓜左啦

盲撚左？個人觀點睇唔到？

杯具

起碼都唔好上彈閘先啦 就算俾個細路上返彈閘 佢都未必識拉slide將粒子彈上膛 咁就算掹trigger都唔會開到槍

乜原來同法律觀點唔同既話就發表自己觀點都唔比
咁法律就唔洗因時代而改啦

[member]咪答撚左你囉，只要經過恰當訓練，手榴彈做成無辜傷亡既事件根本可以減少 美國槍械做成無辜傷亡既數量夠多啦，唔通又關槍本身事？係未經良好訓練姐。用家問題[/membe]
巴打你自己支持手榴彈先架喎

做咩QUOTE第二個巴打唔答我啊
乜原來同法律觀點唔同既話就發表自己觀點都唔比
咁法律就唔洗因時代而改啦
學到野喎

外國人少就係咁解

死五毛真係無腦

第日個細路大左問媽媽：姐姐點死架。。。。？他媽應該點講好？

冇睇條link添
btw

咪扮睇唔到啦恐槍狗
訓練點控制手榴彈控制範圍呀😂😂😂

依段你都未回添
乜原來同法律觀點唔同既話就發表自己觀點都唔比
咁法律就唔洗因時代而改啦
學到野喎

同埋危急關頭點係咁短時間判定爆炸範圍有冇人啊
搜一搜先丫好冇啊

乜原來同法律觀點唔同既話就發表自己觀點都唔比
咁法律就唔洗因時代而改啦
學到野喎

弱智連登仔 開始將焦點放係槍度了
擺明係忽略照顧
D細路仔玩拖板電死左
又唔見連登講禁電?

特登大字衝出來柒

香港都無槍權啦，深水埗咪又係有人開槍？

利申 玩開GTA

柒到潛撚左

同意你前半
但槍只可以做武器
唔可以同其他嘢比較

咪就係
換左係安眠藥
個細佬一樣可以夾硬塞一堆安眠藥入家姐個口度整死佢

有親開槍誤殺po都會有人走出黎話可以防暴政
唔好玩啦 英法德都無槍啦 又唔見暴政
2019年仲諗住有枝槍可以反到政府
三日唔埋兩日就校園屠殺都仲唔ban槍權
成班war game撚燒槍燒上腦

校園屠殺咪就係因為無槍校園囉
換轉老師可以有槍,一槍打死左啦

無所謂槍權又點會有咁多校園槍擊阿
定係你覺得個老師可以勁到個兇手未開槍就直接射死?

去年除了有1萬5488人在槍擊事件中死亡外，還有3萬1058人受傷
Source: TW apple daily

訴諸無知? 兒登仔d政治常識仲好笑過d支那人
好似個大陸官係國際論壇度話歐美經濟制度有問題 要改善
然後比在場觀眾+教授笑到仆街咁

所以侵侵咪倡議老師接受槍械訓練囉

車係必需品 槍係?
用下腦先講野

喂 你冷靜啲先啦

唔係用家問題係咩問題?
你屋企有小朋友係咪仲會將啲刀啊,老鼠藥啊是但放喺枱面任得啲細路拎到?

所以咪咁多知識份子恥笑佢lor
兇手在暗 隨時可以發難
老師就在明 日日都要教書
我一拎槍出黎 即刻死十幾個先啦
校園槍擊得既人驚死咩? 預左死 爭在帶走幾多個

去美國住兩年先講野啦小朋友

出超市買野都要揸半粒鐘車既地方你話唔係必需

理論正確
但請問個人持有核原料嘅作用係咩

你自打嘴巴? 咪美國lor
唔好拎d非洲中東未聽過既國家比
發達國家黎講 邊個夠美國死得多?

弱智仔 翻去讀書啦

校園槍擊一出手先死咁幾件又真係無解既
但係無槍權同時社會犯案好有可能大幅上升
(你可以話我斷鳩估可以話我極右,但係美國班黑人真係無性)

幾百年前用黎防印第安人既槍權
擺係21世紀咪死得人多囉
唔廢除左槍商反對真係無其他原因

咁撚on9嘅嘢我真係未聽過
連基本分析能力都無

講左咁耐 一張圖都冇

有槍咪一樣
個黑人走埋黎一槍指住你個頭
你仲掹到槍咩
都係個句 要犯法既隨時開槍都得
你有槍都防唔到

有兩枝槍就唔會驚你有一枝槍? 你係咪有病啊
兩枝槍大撚晒咩
人哋唔係驚你打贏晒兩個啊
佢只要是但point一個打死我,個partner同時打死返佢都仆咗街啦

有分別啊,可以比人埋黎一槍指住個頭,係槍係拳都比人一下收皮啦
但係見到個黑人爆門打劫,有槍我可以射鳩佢丫嘛
冇槍等比佢埋黎一拳收皮啦

撚知咩 定係你想講窮美國人/黑人唔係美國人
隨便殺都無問題阿

掉得出就叫控制得宜?你個腦裝屎?
你可以準確預估到爆炸範圍?
掟得唔夠遠個爆炸力爆埋自己咁點?
除咗人,手榴彈對環境嘅破壞又唔需要考量?

黑人爆門 你覺得你一定係射死佢個個?
唔比佢射死你?
再講 槍打劫成功率高d定拳?

你咪就係九品芝麻官笑個d人囉
擺隻老鼠入去先 再搵條蛇咬死佢
入面個人死唔死就後話啦

source? 咪鳩up

你收撚皮啦
你學咩人講邏輯啊
剩係識將樣嘢無限放大,無視其可行性同邏輯性又當自己好撚有point?

咁我照返你思路講,
你要傷害人就揸刀都傷得人,刀要禁
其實你出街都有機會會攻擊人,要禁足
其實你喺屋企都有機會傷害你屋企人,應該要所有人獨立居住

哇 無限放大真係好有邏輯好有point啊

我奉旨日日同黑人玩rainbow six咩
我想平靜過下生活點解要日日拎槍防人爆門?
輸一次我全家就死曬 你都on99

你啱
btw想問吓,甘迺迪係點死?

擁槍撚講幾十年都講唔到有咩好處
除左可以防止槍權帶黎既問題之外
真係得啖笑
所以話撐trump d red neck 低知識真係無講錯
兒登仔言論上唔到大台就係咁解
翻去打war game啦 你地淨係可以鍵盤勇武咋
以為自己槍法神準一槍一個黑人

前面講左啦
有槍權,打劫成本咪高左啦
無槍既話爆完入屋打暈人就任人拎
有槍既話我要擔心屋主會唔會有槍,有槍可能要互射
射死左屋企都唔係有著數架,由本身打暈人就成事變成要殺埋人比人通緝
成本高左咪小左人打劫

其實你知唔知民間嘅武器舖都有避彈衣賣
仲要避彈衣唔係鐵布衫啊,唔係著咗就刀槍必然不入㗎大佬
做埋功課先出嚟吠啦

唔係拎槍防人爆門啊
係唔好彩比人爆門個陣你可以有槍係手啊

quote錯添

無上安全鎖，又上摚上左第一粒彈
正常4歲一定唔會夠力拉摚向後上彈
個老母

唔係拎槍防人爆門啊
係唔好彩比人爆門個陣你可以有槍係手啊
搞清楚個情況先啦

然後呢 每年死1.5萬人 傷3萬人呢個成本唔講?

死一大堆無反抗能力既小朋友又唔講?
係咪幼稚園強制教育小朋友用槍反擊?

同意，但邊撚到通街都係全自動步槍

爆門你以為係SWAT警告完你 再錘開度門咁咩
都係鬼鬼鼠鼠走入黎
佢拎枝槍你分分鐘仲著緊睡衣
就算你呢個理由make sense
每年死咁多人既代價 就係為左防止爆門?
on99

捉臭蟲?
煮飯可以無刀? 刀殺幾多人?
你估玩無雙阿

校園就要靠年齡槍管同校園安檢去保護
當然無左槍可能會冇依死1.5萬,傷3萬人依啲數字
但係無左槍權背後既治安問題都唔係一件可以無視既事
槍權唔係你班友講咁樣剩係得缺點囉

講治安? 最大既治安問題咪就係槍擊囉

你都痴線 世界上有咩事係淨係得缺點?
你生cancer可能都會促進家人關係添啦
每年幾萬人傷亡你輕輕一句係有缺點帶過
然後就話可以防爆門
缺點同優點係講程度架
槍權有咩優點可以大到無視槍擊案死亡人數阿
講黎都曬氣 睇波算

唔係打算開槍連手指都唔會擺入去 退彈再檢查係基本動作

你都識講工作地方，工作地方點可以同大眾比

地盤工人做野做爬高爬低，所以大眾都可以都可以爬高爬低？
可以確保工人有安全意識先打工，但冇人可以確保大眾有充分安全意識，所以先要禁槍

槍同刀都係工具
以後無上堂就唔可以煮野食!

事後她趕緊回車內查看，卻發現4歲兒子疑似找到她車上的防身槍枝

日防夜防 家賊...

btw幾萬人傷亡當中有6成左右係持槍自殺
其餘人數中黑人中槍傷亡係白人十倍,難聽啲講9成係幫派鬥爭
講治安,有冇禁槍班幫派都係咁鬥架啦,未計佢地有路偷運軍火

你個邏輯同呢個post一樣

兩樣野嚴重性都冇可比性就拿出黎比較

槍有安全鎖 唔係拉一拉制
有鎖唔鎖呢個係人為責任，擺係兒童拎到o 既地方係人為責任。

背後有問題唔代表要無視眼前問題
解決問題有分長短之計，解決眼前問題先，後再解決背後治安問題
兩者冇矛盾

原來得美國有幫派
睇清楚係rate 唔係 number
唔好賴美國人口多

閣下意思姐係橫掂人類都會死
點死都無咩所謂
幫派火鬥? 是但啦 點都會鬥
支持全民擁核

幫派鬥爭冇槍咪拎刀囉
槍傷個數字轉移哂啦，滿意啦

班友邏輯廢到日日就係識非黑即白
校園槍擊就識搵緩衝解決方法
入屋偷野打劫就得開槍射死佢一個方法

數據? 都係個句 無source無數據唔好係度訴諸無知
咪拎埋中學d 19通識野出黎以為吹得好似合理就係o岩
槍同刀既程度可以比?
點都會鬥就可以唔理?
照你講法 橫掂都係打 不如每個幫派都派幾枝RPG啦
橫掂都係打

你拎把刀試下連殺十個人比我睇下?
槍擊案隨隨便便都十個起跳

做乜要比rpg
槍權係美國正常人就有，比幫派利用黎械鬥，點樣突然變成用rpg啊

諷刺緊你個弱智邏輯阿
論點你就唔回應 捉住一兩個笑鳩你弱智既反諷咬住唔放
反諷都睇唔明 有槍你都無錢買阿
下半場開波走先 你慢慢反省 唔回應了 898

我寧願背負呢D風險都要自由
都唔想畀FBI 決定邊D人可以拎槍邊D人唔可以
都唔想畀政府為所欲為
不過雙足羊係唔會明

上面咪就係講緊械鬥傷亡同自殺佔你上面講每年死3,4萬人既一大部份,冇你講到既咁嚴重囉
會鬥同自殺同槍權都唔關事,你自己唔明就話人弱智邏輯話比rpg唔好
無啦啦叫人反省,有病